點解班填詞人成日都咁懶 2段chorus都係重覆?

永遠都唔填多一段

各有各好
重覆更容易洗到聽眾腦，好聽嘅話聽完一次已經可以哼到副歌嘅一兩句
唔重覆就可以表達到多啲訊息

同一句chorus配唔同verse代表唔同意思
增加chorus句子既文學深度